觀塘啲野食又平又好食又選擇多，老老實實，好妒忌主嗰區啲人

如果我都住嗰區就好

有得食

舊樓又有得叫雞

樓主邊度覺得多野食？

觀塘人路過，想知邊度有好嘢食

住左廿年，求攻略

嘢食係多嘅，不過個區又舊又cheap，不了

百里香

觀塘陣老人除勁撚過深水埗
你住埋我果份

市中心有撚野食咩，大多數都係粉麵。
工廠區樓上舖係多野食但行得好遠。

141都唔少

住荃灣觀塘返工
見到呢個post真係忍住笑

主嗰區係咪即係梵蒂岡
定係天堂

宜安街個頭都有D野食
價錢唔平
再唔係康寧道條斜路有D平D既野食

除咗工廠區嗰啲之外 其餘都唔好食

工廠區做左三年野,
都唔錯,
不過又平又好食真係好小,
住戶區果邊就係垃圾

有咩好野食

轉左工四年,
照計大執位了
最鐘意熟食市場1/F肉餅飯 (執左)

你老味觀塘多野食？多老g食？

食飽飽又可以去群星揼個靚骨